如果你生到右邊個女仔咁，會唔會想投胎？

你想做左邊定右邊？

有得醫

做ptgf

會窮

比些少希望 由細個開始新年將d利是錢儲起佢
大個左變靚女就拎黎買護膚化妝品
繼續都係咁樣就拎筆錢去轉韓國

好多泡菜明星都係右邊咁樣

最後好似佢地大個之後
右邊果個變靚左

右邊傳統日/泡樣，左邊大左就不了

佢哋宜家都成10幾歲
右邊個女仔靚咗勁多

女大十八變聽過未

圖？

咪ff

走上援交呢條不歸路

都總好過做男仔嘅

佢好彩有個西可以俾鬼佬屌
話唔定第日佢仲發過左邊

如果係仔就做地盤個陣死左都冇人理個隻

假圖

細過樣衰大過靚仔/女
所以d三姑六婆好中意屈尻d細路話佢醜怪

係衰在有對比啫

巴打你個名令我覺得你感觸良多

太大對比

拎個人世勝利組同個平凡人比

都係柒

不了

出貓特攻個泰國演員而家好紅，都係右邊果個樣

左邊哥個 咁細個眼袋就咁大

女仔一大個瘦番少少可以索好多架

蝗樣

標題問想會唔會想投胎 入到嚟問想做左定右

屌，整容就得啦

去外國化番個abc妝 大把鬼佬媾

個演員多左種氣質，唔係靠個樣
好多model都好靚，但唔紅既道理一樣

識玩梗係賣黑絲同底褲 又唔駛出樣

之前睇過佢地大個左既圖 右邊靚左好多 左邊仲係細個咁既樣再成熟少少

木蘭

而家D化妝好呃到人

素顏同化妝可以完全唔同

唔覺得右邊既大個左會有問題

我屌...唔係眼袋黎架

睇完標題以為講緊呢張

大個瘦返加化妝有得救

笑得好假 唔靚

又唔靚
點先靚

會

張相本身就日本人黎
係班連登日狗不願面對

化妝ps 就搞掂啦

女大十八變，唔好咁快落定論

差咁遠

右面果個大左識化妝到時就會唔同晒

個樣正正常常講到要投胎

南泡大把le d樣啦

假咖張圖
左邊係女明星
30歲啦

右邊好撚慘

諗起

細個得意，大個就走哂樣架喇

錢七

細個得意 大個都靚仔

求全套j番

又未至於要投胎

唔想做人了

咁先好 啲靚女會鐘意同佢做朋友

正喎屌你

一朵鮮花

証明啲人話細個柒大個靚
細個靚大個柒呢句說話係自我安慰

左面大個左會變賓妹樣